‎[27-09-2018] 股市直擊 + 波神信眾區

D7PCBC

又加sick

又係4c 開post

D7BC

all win

Mo la mo la

qq

又黎結完即強暴港女

276HO MO

1723 😨😱

國慶要含淚買田雞了

lm

唉......唔好搞彎我隻蝦腸呀

夾硬黎咁茅

stay 278 la ho mo

NG HO..ME WANT 276

DIU LUN 7 台🐶

BUY NG BUY HO...

最近聽野好似細聲左....
之前係咪有清有耳科醫生介紹....
THX

no...儲錢買刀鋒哥

嗰個我記得係洗耳仔

旺角 黃文琪？

係 好似三四百蚊

thx.. 去洗耳仔之後睇下咩料先

冇啦冇啦點解唔跌

5仔

可能係入面有d大舊耳屎塞住左 嗰次洗完之後好似入左新世界咁

好想洗

加six , up

27860-1try try

qq果種廢唔講得笑

上到g1 就應該比返潘頓架喇....1200應該冇馬夠佢黎

真

我有fd 之前都係有舊耳屎塞左
佢講到話直情話聽唔到野
之後去左吸左舊耳屎出黎

bc 一日唔投降，淡友都要繼續食屎

gogo power ranger

uffl

又扯😱

升還升..
5仔頂住

都係追返月頭輸1299 d sp

痴撚線咁高結

do chi sin lo sin

完全唔識玩 日日咁夾升

黎緊大陸休市應該少啲人為干預吧.......

hopefully , but volume should drop a lot

加咁少

金斯瑞做乜跌咁多

28200gogogo

set early jor

wa ffl

wa diu

me still want after settlement 散水

信念！

飛虎

DLLM.....比返D 278我

rb never lose..

wa blowjob u guys ffl

小時圖條上升軌都就穿，如何是好......

軌底咪call

理想係DROP.....只係擔心國貨月線陽JOKE長腳 似乎10月DUM波鐘多過大散水.......

我睇週線仲有得上..

WHEN執7埋轉G

divine gate靠合作合作再合作既啫
遊戲性真係麻麻

有兔仔 有黑色loli 巧記得...

黎緊兩年月豬繼續統治世界

F豬O 咸濕遊戲 不了

求教

輸出驚

未put duck?

G1 天下圍攻揹咩128 有得鬥

G1 ALL 126啦.......128好似係11月同4月D G2.....

其實腳咪姐係針......D叫法問題......係呢方面主要係因JOKE定陽JOKE比較重要......

梳 琴晚打完飛g 手震眼懞

日本JAI等死肥JAI復刻JER根波等到CJS

睇形勢 差唔多既我秤隻蝦高少少
當然 騎師係一大問題

又遇著D國際賽一級快PACING應該係爭分奪秒最高......

唔知俾邊個呢 定係大賽日叫阿奠黎騎

今季唔知邊隻比上季爭分奪秒買P更好....

好運多贏 又係狗........有冇兩倍........

高低腳定真跌架

27真係差到

橫掂都係, 不如2個10c

又平安渡過一個月

5050原來換新力架....終於換人喇.....

WA...

五隻新埃全部玩金身

又係用個屎忽諗野

隻火限反而勁到暈

新暗埃真係要搵隻🐶狗轉

應該差唔多 只係有少少憧憬

開d rb先

掛左盤好耐
成唔到

無duck 炒 i 瘋了

你又s好遠?